張無忌定鳴人勁d

正皮:張無忌
負皮:鳴人